====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette hypothèse d ' un ressort plus social qu ' économique du développement ne s ' est pas imposée simple‑ ment dans la perspective sympathique et vaguement romantique d ' un retour au volontarisme localiste .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

